三號幹線警車私家車互撼 4線封3線勁塞釀4公里車龍

昨晚(23日)11時許，一輛警車在三號幹線西九龍公路往葵涌近南昌站，突然與尾隨一輛私家車發生碰撞，事件中無人受傷。事後多輛警車駛至，並設置路障，4條行車線中有3條被封閉，只餘下一條慢線供警方檢查車輛。

有網民指事發前約兩小時，多輛私家車曾高速行駛，騷擾附近居民。

根據Google Map實時路況，截至今日(24日)凌晨約零時，龍尾位於九龍站圓方商場，總車龍長度接近4公里。

我記得以前啲賽車game 架車撞落橋㗎喎

做咩冇嘅？

黑警點L樣做嘢㗎!!!

又影得幾靚

GTAHK 5粒星好難避...

我幾點先返到屋企😭😭😭😭

以為舊年鄧寇克撤退

封三條線 以為自己邊撚個
封哂佢呀嘛

睇google 依家奧運出面仲係塞緊

又係你隻死警犬

我究竟幾時可以返到屋企

11點塞到1點？

以為去咗美國

屌佢老母臭閪班死黑警搞到我塞左個半鐘重係果到

班green object 大撚晒

屌佢老母塞咗成個鐘先過到

一岀西隧就塞

龍頭有幾個狗車set road block吹氣驗酒精

窄過西隧

屌你老尾塞左成粒燈

片車死全家兼絕後
屌你班老母塞撚咗成個鐘miss撚埋尾班車

屌真係燥撚到升天 塞到想落車行路

由朝塞到晚

屌你老母死黑警，已經塞咗我一粒鐘

和你塞

居然唔係屌班狗封鳩哂路留返一條線方便查車....

香港由朝塞到晚

屌你老母 978 尾班車 塞撚左成個鐘

968出西隧呆咗一呆 屌又真係夜媽媽都塞

勁撚肚痛 塞左個幾鐘

同車，好鬼燥

屌 咁搞法 凌晨2點都未番到屋企

上黎傾下計？ 我係上層

兩邊都一樣冚家產唔使爭

吊佢老味
多能謝曬

戇鳩鳩真係諗住咁樣塞落去
塞返入西隧有冇份

塞到聽朝睇日出

凌晨都唔放過新西牛

屌ot到11點 依家仲未返到屋企

又同車？

好明😭😭😭
聽朝一早仲要開工diu

得番一條線有排都番唔到屋企
番到去都可能日出

冇野了 自膠

勿相認

我978呀

仲要一路有狗衝車入緊
做麥狗

點解要封咁多條線？

大家到咩位

名場面都唔識⋯

邊個咁好關照

咁依家封咁多條線係查單撞車還是查飛車黨

前你幾個車位

累人累物

960

唔洗返屋企了

救命 有冇978巴打 想借差電線 type c

啲死黑警又搞大龍鳳
自己友比人撞就出動所有公權力搞鳩香港人

笑死，幫你推

估狗方影到車牌/車款
要起番啲飛車黨

凌晨1點搞鳩人 自己又呃ot

撼完先查

幫推

難為要去轉車站轉第二條線既巴打絲打
分分鐘連其他線既尾班車都走鳩哂

又幾靚

之前同依家個OT數反差太大
啲狗接受唔到

屌唔住啦 得返7%

再見啦

係968，有尿袋，有未開嘅支裝水，有人要就出聲

（但我見有另一架968同我平排）

開口問前後左右會唔會容易啲

屌仲有半個鐘 有冇人借差電線
萬分感激

屌 頭先坐巴士塞左半個鐘 以為有人炒車 點知沿路得一大堆狗係到 見到有3架車俾佢地扣住左

毒撚就係罪

得返6% 有冇係978呀

係高速真係呆等

呆撚左成個鐘

如果呢個時候係幹上面攪肚痛都幾係野

屌你老味塞撚左我個幾鐘
班仚家剷阻撚住哂

屌你老母死黑警！！！！好撚急尿呀屌你老母！！！！

半夜都可以塞車

Road block 位在凱樂苑果頭，等多陣就過到

點撚樣依家 主要幹道逐架車驗？
皇軍威武

不如舉手問啦

得返5% 978有冇手足

點舉呀

想屙尿

4%

我就過嫁喇

好撚後悔 唉

而家黑警無野搵野做真係戇柒鳩，成撚日set road block都唔知佢set乜柒
最撚燥試過係青衣條橋set road block，得兩條線塞到仆街

屌佢老母閪辛辛苦苦趕到尾班車諗住好快番到去
點知係條路塞撚左成七八個字無撚郁過
本來以為可能大車禍
你封撚左三條線做乜鳩啊死臭狗
好撚攰好想番屋企
而加係架車勁撚燥

塞到依家

扣左十架以上

11點cwb上車 1點幾先到又新街

我都係

阿蛇撞車大撚晒
封晒條路查過夜都得呀

係封撚左三條線
淨返一條做rb

見到格離巴士有人又係上緊連登 大家無奈地交換左下眼神
巴打你好

捉乜撚大賊咁擾民？

係978表示冇人理我

到底係撞車 定查車
搞到咁塞

rb係逐架車check?
啲朋友個個番哂屋企沖酒涼 我仲係架車戇鳩鳩
攰到隻眼紅哂電話又無電

為乜封咁撚多線
阻人翻歸燒春袋啦popo

我都係
仲要好撚肚餓

班垃圾扣咗好撚多架車阻住條路都唔知做乜撚

停左唔郁

我估先查車 後撞車
撞車係路肩

依家南昌附近都仲塞緊

我頭先係968都見到隔離女仔上連登係咪你

後你一兩個車位，屌
屌啦就過都就咗半個鐘，無撚點郁過啊

屌你老母封乜鳩

我過咗喇！加油

見住隔離車窗邊有件大隻黑實靚仔仔上連登睇gaypost

可能真係我個女仔著咩衫

點解仲塞緊

自爆春袋啦屌佢老母！

唔知仲以為撞死左啲黑警
遲早比人撞斷腳丫 死警狗

260X尾班車有望見到寶田朝早頭班車

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

舞火龍咁

撞死黑警塞咁耐又無所謂
岩岩經過啲狗車向佢地舉中指好撚炆

急屎點算?

冇車喎而家 等撚咗勁耐 點知見唔到炒咗嘅車

都話封撚晒三線
淨返一線逐架拉入rb

咁撚大獲

因為炒左架警車 都駛走埋啦

屌塞咁撚耐
落車行路都就到屋企

無呀，咩撚都無，淨係見封線，無車炒，施施然執緊野

攞手足黎比 有無病

仲塞緊？有冇live圖

塞咗一個撚鐘
屌
返屋企用咗兩個鐘
瞓三個鐘又起身
屌

慘

開通返了

擾民

搭左兩個鐘車

內文有寫
係吹波仔行動
擺明捉班Happy Friday 返歸嘅
撞車係有車衝rb追截炒 後話嚟

屌你老母我塞撚咗成粒鐘

仲要星期五晚勁多人出街玩

頭先揸車反方向見到. 都唔知點解yiu封晒成條

屌你968尾班車終於到撚咗元朗了，兩點三

好好笑 成架車啲人都好燥
係到係咁屌佢老母死差佬塞撚左我成個鐘

認真問，封2條線分兩條隧查車唔得

黑警真係冇腦

岩岩望住你差啲射左

UPDATE:
一輛Audi私家車疑因塞車於路肩行駛，並撞到一輛警車，但無人受傷，司機進行酒精呼氣測試約40度，涉嫌酒後駕駛被捕。

至今日凌晨，一輛凌志私家車駛至，司機未有接指示停車，並衝路障逃走。凌志沿西九龍公路、青葵公路、葵涌道至大連排道，再掉頭沿葵涌道往九龍，再經龍翔道、大埔道駛至白田街，再沿窩仔街左轉南昌街石硤尾消防局外失控撞欄。其間多次衝燈及逆線，最高速為每小時200公里。

此時尾隨警車亦駛至，司機拒絕開車門並一度想倒車逃走，警員即時用警棍扑車窗制止，司機見勢色不對開門逃走，糾纏間打傷3人，包括一名督察、一名警長及警員。警員於凌志搜出兩包用透明膠袋包裝的小量懷疑氯胺酮、36歲司機涉嫌危險駕駛、襲警、管有危險藥物、藥駕及酒駕被捕。他同時於早前因管有危險藥物及拒捕而被通緝。

依家仲有塞？

真手足

私家車撞向警車車尾。

等睇片

咁就要報仇搵返飛車既人, 佢地係咪弱智, 捉手足就落力到死

而家通番未？岩岩坐N車返屋企，好彩行荔景唔使行三號仔

班黑警唔俾人撞下佢地唔會驚
雖然醉駕唔岩

車唔撚死啲狗